[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (709)

佐加頓斯

尋日出左小小錯 中左兩場唔識收
害左手足
今次 sure
佐加頓斯!!

支持

洛辛堡點睇屠sir

佢睇我就係當我傻鳩咁撚

我睇佢就緊係唔買呢場啦

點解樓豬又賭。。。

琴日白健恩同薩普都攞唔到3分，洛辛堡有冇機把握機會拉開距離

咖哩咖哩豬哂未 洗唔洗派你500

無賭

派我

盧辛堡皇者霸氣凌人 典會唔夠升班馬鬥
直插客其他

LM

屠巴 想搵你
比個tg我得唔得

留名gel頭

@siumeng

買佐膠-1？

哈馬比好無？

同路

！洛辛堡大仆街嚟！

Lego仆街D定佢仆街D

昨日諾高平，今日洛辛堡！

兩個都咁仆街，買親佢地都豬

又諗起上幾輪得我一個叫洛辛堡作客反cup勝贏波

On9平

有無大sir可以跟

gun

頭十分鐘比人入 一球到尾

叫糊！

佐加半主1.87有伏，睇路

洛辛堡半大可搏

六千四玩到得番千六 可以點玩

入返4800

all in 123大波

查比大波穩唔穩

穩如狗

哈馬比重心

角大

哈馬比可唔可以回一回飛先

你講完即刻落左0.02

聲控

13k得番4k

37k變－5k你點睇

左膠信唔信得過

左膠會唔會一球收工

左膠3-3平仔
平仔2-0卡馬亞

見撚到平字都驚，飛！

-呢啲已經無視左
寶寶心裡苦 但寶寶不說

認同
日假都正常過佢

allin 2.5/3s 其餘兩場2.5b

咖哩輸到要做鴨

1.73買哈馬比
回到1.8

補貨吧

即買 重注洛辛堡半客

左睇果場 大家點睇

屠7扑咗野未

咩

串曬入球大

喜欣j擊我？唔好嬲我講笑，你把聲好好聽

鴨

咪搞喜欣 佢小氣鬼

一球球半，笑撚左
一定連波都贏唔到

same

張x軒你好

冰封角球啊

如果你把聲男人我都唔會問真絲啦 講笑jer別嬲me

平半升到球半，自己諗

邊度平半升到球半？

佐加要贏球了

記錯，半一

搵錢掟你架

lm

佐加頓斯盤？

李克勤有冇同路

程至美真是好垃圾

睇唔明憑咩讓人半一

掟鳩我啦 快

照計贏半

哈馬個大細盤

你的選擇是..

傻佬

Allin 細

卡爾馬 allin

串哂所有高水盤

派？

下 頭場唔洗諗

赫根[-0.5/-1]

未踼

外圍普遍基斯廸辛德落飛，洛辛堡真係唔掂？

好掛住你地

Me too

辛洛半大

西波一隊 摸唔透

Pk

佐加頓斯
赫根大

gun了

買左赫根大師

頭場馬會送錢？

愈回愈愛

🖕🏻

上呀克勤

黑根 上盤

gel頭狗從良沒有

重心:::哈比人不敗

與世界為敵?

今晚很靜

左膠快入開大波

來一口西鶴頂紅

世界唔止呢度

3:0好了

夠啦

假分狗

挪蕉你點睇?

佐加快入

派左膠俾你。。。

買了佐加盤 赫根大球

3場和唔該

樓豬說好的戒到九月

佐加快入呀屌

係咪農歷9月

樓主9up成性。。。派膠好了

贏夠上岸，費事比人gel到個頭

請不要入波 你也會有人買細

佐加唔敢買 好似係on9平啲FD嚟

FD你個頭 快D 6:0!!

諗起有手足gel到脫髮被欣f3發現 笑死了

get_right

哈馬比頂實

天字第一號小氣狗

左膠入未

昨晚買了瑞超半大2x3 爽了

莫迪 白蘭恩 智利 3x1卻中伏了

你唔啱 人生攻擊人

3X1 FT 0:0

中了

赫根入未

搵場入下波啦

未有感覺

佐加頓斯vs卡馬亞

個深圳主播識去MK搵1樓1陀地

快入啦屌你老母佐加!!!

靜到0000000

多左個0 手足

洛辛堡赫根正氣唔該曬

氣勢 我個飛g杯呢

氣勢派我未

赫根半和

南美杯冠軍點買

笑死 3場都冇入球

果個0係指個派彩

講得幾好

佢無頭髮gel乜-.-gel假髮

是油嬲完未

赫根店到個波未

左膠唔好害人ok?

靜到咁

挪超班霸比人禁住屌

買了11.5小

左膠

左膠中柱

柱！！！

屌

天啊 佐加 屠柒出來講幾句

射好少少 我求下你

仲嬲緊 派我就和好

瑞典兩場上盤個船身感覺到開始入水

克勤好似唔係好掂

嚇gun半和輕鬆到

下盤夜

波皮都掂唔到可以點

點開到大波個倍率咁低...

大球只需三分鐘

左膠仲要開2.5/3

佐加5C都唔入波 無天理

洛1:0

佐加6C 快入波啦屌

洛辛1.5fg cashed

兩場可以刷角有回報未

洛234

洛辛1:0

差你呀佐加!!

屌黑根

克勤!

屌你老母又fake

赫1:0

買完1.5大波買唔切fg

屌FAKE

克勤fake goal, 哈馬要入了

哈馬比繼續頂撚實

Fake 變返0:0 球探都要俾聲效

Fake goal 對家要入了

點解fake親都自己買嗰隊
人地入又唔會fake

單邊7C..

赫根fake乜撚野

無所謂啦 1.5俾狗買

左膠咪撚玩啦 入未

佐加 1.87半主能否開出

睇到都嚇一嚇

對唔住囉！我買左 呢排輸得甘連1.5都照去

支持單邊12c

洛快d入多球開半大

佐加快入好嗎

佐加快啦屌

開始擔心樓主

嚇根半主派我一百

我了 是油

Cut 龍

赫根繼續半和

我

佐加1:0!!!!

我

不了

左膠goal!!!!

終於

爽了

佐加快手比多粒!!!

左膠怏d入多三球定驚

左膠好波
比多兩三粒

樓主加油

左膠洛辛齊開-1

克勤ok?

一粒？你傻撚左？
起碼都三粒啦

刷柱靚入

赫根

半和輕鬆到

哈馬比頂撚實
左膠456

嚇根nba半大可以嗎

456唔到

3就夠

次次望實個分都好似唔識郁，係要去睇下其他嘢番嚟先有波入

洛辛堡9.5b 入少少

跳樓 88

成份糧推咗落嚇gun半主

有冇人挽留

我 和 欣f3

欣f3狗來🤓

佐加比多粒我扮狗叫

克勤半大呢 屌你老母

洛堡 半大呀

Ching仲快過365

洛20!!!!!!

洛2:0

洛20

大波cashed

8545 04-07-2017
00:54 過關 波膽
3X1 星期一 1 佐加頓斯 (主) 對 卡爾馬 (客)
5:1 @ 30.00
4:1 @ 16.00
5:0 @ 30.00
星期一 2 赫根 (主) 對 哈馬比 (客)
主其他 @ 35.00
5:0 @ 60.00
5:1 @ 60.00
星期一 3 基斯迪辛德 (主) 對 洛辛堡 (客)
1:5 @ 50.00
客其他 @ 28.00
0:5 @ 40.00 $10

$270.00
又叫糊

洛好波

搞掂

你quote緊邊個

信錯克勤半大 jump

佐加比多粒 扮狗叫

自己

赫根1:0!!!!!!!

Hacken 1:0

佐膠出黎比多3粒

屌，哈馬做乜鳩

最少都收15萬

是油我了

🤔🤔🤔

終於唔係FAKE 克勤!

克勤俾多球半大啦仆街

豉油 係時候回報我

開到的話

推咗時薪

me

克勤上呀全格

樓主你頭先無理過是油

俾多球呀克勤

謝了

請左佢食野

克勤goal

半主輕鬆到🤓🤓🤓🤓

屌你老母哈馬比咁都頂唔到個+1

星期六請我

最理想係收90萬

要派了

買了一百元都派😭

開到我分一皮ok？

說了派不派？ 對你很失望

哈馬比下半追和啦屌，cup都唔撚洗你cup

下半場cup

我見到個個都係到笑我..
我就知....呢條飛要中了

係開到半主派我牙🤔

今晚d波咁正氣

啱

幾時帶我3k上35k

以為佢打假先黎正氣

追和就可以

嗰邊肉酸到

私補

小注即場主第三球

洛辛堡隊西波想買無柒頭
隊西波成日下半場就hea

你全部買晒下盤
我沒買
幫你叫神奇更衣室

又吹收埋食上到30k

同

卡爾馬追和啦

赫根入多粒ok?

即場9.5細

硬係覺得洛辛堡呢場有伏
明明高一兩班 只係讓半一！？
仲要馬會揀呢場做即場
等我買即場和先

唔啦，派錢波分分鐘0-3

肉酸到

我跟普B 500上左10K

Cash out 今晚不玩了

派少少ok？

支持一張分五個

諾

如果呢條中到派10k又點話，洛辛堡你突然咁正氣做乜7

Lm

唔好中啦

撕飛

我都係咁話

不了

佢唔正氣點客主

我了

洛辛堡開22就肥仔了
洛辛堡 靠你比人追和

自膠

即場角買咩好
無玩開挪超角
唔識買

太正氣兩球有d難cup

一生分四份係邊四份

講好唔貼先俾料你

求水

帶我吃壽司

普羅巴

c fu！ 返來了？

刷角未

唔刷我就cash了

🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣

想食雞翼

I pay

已回
哈馬比可以追和？

十卜

無所謂 我買了大球

$500巳G

u 大話精

卡12M

-,-

佐1-1

屌...12M

唔好報分 我驚屠仔跳樓

樓主燈

痴撚線 輸個12M出去

屠b我請你吃腸麵 唔好跳樓

上次肯薩斯咁款 唔好再俾層柒1001

淚似簾外雨 點滴到天明

你估下我輸幾多

靜啦 都未完

基XXXX入返粒先

洛辛堡5c

主隊都仲砌緊客隊仲有機會

屌你佐膠一係俾人炒開個大波俾我

agger

Yes 3:1吧

左膠快3:1

角細頂住

滾水唔信自己分析

洛1-2

wa diu 1:2

Same

洛辛堡開始嚟料

快2:2

8545 04-07-2017
00:54 過關 波膽
3X1 星期一 1 佐加頓斯 (主) 對 卡爾馬 (客)
5:1 @ 30.00
4:1 @ 16.00
5:0 @ 30.00
星期一 2 赫根 (主) 對 哈馬比 (客)
主其他 @ 35.00
5:0 @ 60.00
5:1 @ 60.00
星期一 3 基斯迪辛德 (主) 對 洛辛堡 (客)
1:5 @ 50.00
客其他 @ 28.00
0:5 @ 40.00 $10

$270.00

卡馬亞下盤cashed

唔係真係開即場和ma

洛辛又玩呢啲。果然係西波

洛辛堡即刻hea咗

贏定啲quota 黎輸

Me

一場大左 仲有2場

點解無人信

挪超一哥?

唔好刷角牙牙牙

又有12M

赫根 12M GOAL!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

2:0

赫根頂實

12m聯賽

屌老母

6c😭😭😭😭

點撚賭牙

赫根2：0

克勤頭10分鐘扮廢之後變身

洛辛堡刷夠10c ok？

屌想入9.5等左半分鐘都未受注

赫根-1

快啲吹雞唉完場呀

左膠...

因為角小100巴出😎

洛仔大波差一球

洛辛堡俾2次連c ok？我想訓了

快D啦屌

訓身堡刷角集氣區
手足係時候屌角了

哈馬比死得好慘

洛辛堡和和氣氣算啦

唔慘 赫根大船

即場超少注無入球

2:2..

刷爆佢老閪

客主

洛辛堡

2:2？

得啖笑

死了

好波

洛2-2

客主來了

2:2 主隊刷下角先入波又得唔得

反CUP 70倍 買得和 屌你咩

挪假唔係流

西鑽 三賤 導演全面進場！

笑左

抵死

洛辛堡果然西波
好在要大唔要盤

比機會你買客w

賭乜輸乜

唔係咁荀三場大晒下話

刷角

和左 繼續刷番

瘋狂救波俾角ok？

諗住客食半格

真 熊蛇買了大球3x1

完

即場係咪買得主

左膠入波啦快d

訓身堡 刷老母
G持訓身堡刷爆全場c

你隊仆街洛森堡知你閪野好彩買半客

5.5 大2.8 倍超值之選

當大家都笑你的時候 你就知要爆了

屌一屌即刻7C繼續屌

佐加2:1 屌你老母

我仲有個客其他守尾門

😭😭😭😭😭😭停c未牙

佐加頓斯 2-1 卡馬亞

屌得好 屌多聲3:1

克勤哈馬比俾多兩粒我

令到

洛辛堡入球大中咗

快手呀 快3:1 屌你老母!!
洛辛堡你最多和波好啦!!!

主隊唔刷點贏 俾多3c啦

求下你停c

有無手足一齊屌角

左膠入多粒

不了你個不了

馬會D一球球半盤唔只開唔出，係連波都贏唔到

一齊

有無手足一齊屌到佐加成才

左膠呢球好撚靚
btw比多粒唔該

不不了，反彈無回頭

快啲吹雞得唔得 好想訓

屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌

8c

唔好啦 今場要大 下次讓番你細 但今場一定要角大

佐加 給我一個全格

差克勤啊
三場最低水係你，屌你老無開啊

買了11.5s

訓身堡屌爆全場8C手足一齊繼續屌角

反彈

佐加快入多一粒!!!!!

和呀唔該

派返我ok?

我10c夠 唔貪心 一齊贏

買唔買10.5b好

唔好牙....
我預咗角小會爆

ok

我買大
不過好似多手足要上盤

冇得你買了

大

哈馬比係咪已經無可能入波

左膠一分夠啦
洛山拎三分

all in咗

是油反手夠未

3球食半格？

佐加31我扮狗叫

.... 邊有 買了十元 角小...

洛辛mv 抽一位巴打含

洛即場w

訓身堡刷角繼續屌
屌到佢百屌成材

想含

咁你冇咁嘅機會

俾個連c啦主隊 要贏就要刷

洛辛堡想羊請刷角

左膠單邊11角

似豬埋

69 OK?

佐加比多一粒 我堅扮狗叫

屌角9C了

佐加3:1
汪汪

佐加頓斯 3-1 卡馬亞

汪汪汪汪汪汪汪汪汪
3:1

手足一齊繼續屌角
訓身堡我我屌你老母

8定9

屌你老母買撚左5位數字

上盤

好撚彩一開365係叫一叫

買大幫你叫頂實

屌ON9 球証送角

佐加3:1

馬會9

謝謝你

錄低佢post上黎

刷角刷角

-1c

9.5b

馬會10了

比多c可以訓

樓主錄音啦 唔係你同jamescomeon有咩分別

馬會10角
繼續屌角唔好俾佢地
屌你老母訓身堡

洛辛堡快入

刷角呀

9.5b goal

突然咁多人角大

365傻撚左

但365長封 計到8

😞😞😞😞😞😞

9.5B CASHED

但我見到唔止8

樓主走數

係咪有手足派小妹😭

洛辛堡喺365仲係8c?

屌你老母訓身堡爆角啦仆街

克哈俾粒。洛辛絕殺

說好的先失球後追和能力最強瑞超球隊
哈哈哈哈哈

未撚完場

佐加單邊刷到咁

封左角球

頂實我個上盤呀 肯薩斯

訓身堡請你即刻俾角

洛辛堡搞撚掂佢

馬會出糧俾我地 馬會計就計

我買既數字一定多過你

快刷3屍

你朋友5皮 你又5皮咩

洛辛全格表演食屎

挪假頂實

我頭先都有買第三球 唔好灰

想睇

不了 唔想睇

哈馬比 西堡贏 我派1個500

我！

洛辛堡鳩住跟

365個角球咁 我好不安

刷唔到12C我幫你成隊執屍
就係咁唔準諗即刻刷

普羅巴 幫幫手嗌

Bot

狗會都封埋 瞓得

11c了

其實我打完未夠時間買就入左

屍呢屌

🤔🤔🤔🤔🤔

好多角

卡馬亞入返粒啦屌

角大cashed

唉屌終於回血
今日當冇玩過

屌一屌又11C

哈馬攻唔入 老老實實 2:1已經好好

3:1斷嚇根半大🤢 好彩即角回血

手足跟我繼續屌佢老母角球
訓身堡屌老母

12.5s 頂住

洛辛堡你唔入就比人地入啦屌你老母

FaceTime完咩bot

ok 12C 你好我好大家好

老實講 我睇賠率會開12.5b

哈馬比苦主 求追和

同我FaceTime

洛辛堡場劇本係點？

3:2

洛辛堡 反杯幾倍？

70倍3:2

赫根唔入比人入

80

onlun999999

屌角

贏埋

Goalllll

...上樓

好彩補左少少主ng

365直頭唔開盤了 應該無跟劇本

C fu

fatfat

開得即場梗有鬼

洛辛堡果場比多球ok?

洛辛堡
好彩無比佢呃到我

4:1呀屌你老母

求哈馬比輸半

佐4-1

請屌角
角球同我即刻出現

咩事

上面話3:2嚇撚到 好彩左膠即刻4:1左

Keep 住3:1 想聽你錄狗叫

佐加頓斯 4-1 卡馬亞

比多3c plz

爆角爆到咁...下次唔買角

集氣

好舒服 佐加

死佐狗

支持bb

2屍唔該

好似70倍補左10蚊主

12c了

乜角大都開哂

角球呀屌你
無角球點入波呀
想羊就角球啦仆街

🤔屠7 派我

好彩信挪超係打假 爽了

咁都俾樓主走甩

比多屍黎

馬會開走地真係無死錯人

燈 赫根大

哈馬比入一球開大 大家開心ok?

係咪中場時間兩隊領隊臨時傾掂數無通知返365

赫根對家快入

唔好咁講
洛辛堡都唔知西左幾多場了

好日都唔開即場
以前連角都無得買 依家有角有即場 鬼

11.5B goal
訓先下次再上來同咁多位手足屌爆全場角球

本來無買盤..一補洛膠堡就出事

11.5s爆炸了

2c

13角

你老尾 我又去多次日本你都未應我

1c 上呀

Cashed

又去

次次即場有反cup都唔敢買

訓得

哈馬比快入

西堡和波有無得諗？

13c

無

我唔貪 收注9.5夠了

買哂賠率高果邊 估唔到真係有用

哈馬快入啊

3號返左黎

8548 04-07-2017
00:54 讓球 星期一 2 赫根 (主) 對 哈馬比 (客)
主 [-0.5/-1] @ 2.05 $2100

$2,100.00
CASHED

好彩0:2果陣有補主勝同和 ,上半場見主隊D危險進攻通常都hold住好耐已經好驚

開到3:3我即死

這

又轉返iPhone?

應該3:3

買左無入球收息

轉埋台

已經all 哂落角

2:1未呀

賭死 派我plz

比多1c 啦

你個半主咪然左

3:3

3:3！

咁都俾我買中赫根大球 佐加大注先贏得2k

基斯迪辛特 3-3 洛辛堡

14角
13.5 3倍中
3-3

正

岩岩add左u la

真係33？

8545 04-07-2017
00:54 過關 波膽
3X1 星期一 1 佐加頓斯 (主) 對 卡爾馬 (客)
5:1 @ 30.00
4:1 @ 16.00
5:0 @ 30.00
星期一 2 赫根 (主) 對 哈馬比 (客)
主其他 @ 35.00
5:0 @ 60.00
5:1 @ 60.00
星期一 3 基斯迪辛德 (主) 對 洛辛堡 (客)
1:5 @ 50.00
客其他 @ 28.00
0:5 @ 40.00 $10

$270.00
今鋪真係最似樣既一次

燈到了 5倍ng
thx普羅巴

希望3:3手足唔好真係死

好彩華哥唔係post張反cup 100倍姐

屌 睇賠率都知下一隊洛 係無錢買

客再入多粒就prefect

3:4可能

無了

殺晒今晚d角細
下半場10角

15C

普B 運財童子黎😘

點會買反cup咁笨柒架！

開3:4我報ICAC
西鑽咩

仲替你傷心左一下

14.5尾盤都開埋

屌角是很重要的

仲健在

華哥好波!!!

狗會開親呢啲即場都鬼到仆街
好彩要左嚇根

識補都補曬啦

post名代表我的心呀

忽然好心痛自己買好少

補時5分鐘
哈馬比快啲入番粒

ft 3-3 15c

Dc多到 無得買

想睇你大注飛喎

收錢！

3:3 嚇左一嚇

3場都最少14c

外圍飛黎 唔po了

樓豬輸極都仲有，派錢未

覺得自己睇假波即場既修為又上升了

屌差一場大波

哈比人好廢 球球都傳失

左膠大球x 克勤上盤全格

劇本嘅嘢...

又話買左$230

見有5倍 啱啱入到一下

我見果陣5.6 無錢買

我po比你睇唔止咁點先

大家小心 我懷疑樓豬已經short左

係你朋友定你嫁

-100

同一陣線 和好ok?

總算追返D 幸好pps轉帳買

尋日你話葡萄牙12.5細派200，有冇派

好波呀赫根大師

Po左先啦又講經

主隊日

本身4.8 想買300
點知買唔到
5倍反而50先買到

角球大細 星期一 3 基斯迪辛德 (主) 對 洛辛堡 (客)
大 [12.5 個] @ 1.98 $10000

層7Send比me

7點買咩？

佐加 爽了

捉到了

😨😨

我隻飛g杯

屠7賭澳博的

屌你 終於應機

返ft 無時間賭 係放假先有返啲time

個個都知啦

正路都係主贏

-3-

赫根2：0之後hea踢 對面一球都入唔到 做乜

佢話狗會有閒錢咪用埋佢買
典g又中左

間野收皮未

條女入架

系 我都想有條咁ge女

玩大細輸到喊

頭一直派100不留tg

ln

講咩牙你-.-

G

收嗲啦大口狗

仲唔係我

渣

Account please

好似好撚正

留你老母咩

24999xxx

飛g杯😡

Xxxxx212

零食就有 要唔要
一次帶老母一次帶女點買飛G杯

你買左角細

你話點咪點囉😊

補唔補富明好

屌緊文盲呀，頭一仲留乜柒

( Show Blocked User - 韋紀力 )
爽haha, 捉到個白痴仔🤓👍🏻

幾時同普子結婚呀普嫂

補佢老母臭

中左洛辛堡角大10蚊
先知以前自己係咁追角細黎買係幾on9

Bb

巧耐無見

是油一腳踏N船 ON99

又落雨 買煙都唔撚得

補200富明 波都唔使屌了

Hannah
Don't block

佢g黎

同條女散咗兩個月

頭一派100有咩問題？

原來一直都有女
呃9 ME

邊Q個，笑我口大

和好

🤓專心工作仲好

屌緊十幾個留完仲留個啲
又唔係屌你

屌 仲自撚毒撚

得罪金主了 支持派我

你老母仲要貼我張相

收皮啦氣勢b

網絡欺凌！！！！！！

Hannah錫番ok

5明

仲話自己毒撚

唔好意思

樓主派未

買咩？

無咗條女咪毒撚

Check #1

same road

Lm等派

大家真係唔好再刺激樓豬😓我驚佢做傻事
大家贏錢就算la

一時又話佐加一時又洛辛堡

咁你覺得我買咩

派聖子了

富明

點解球探嗰啲冇哂澳彩賠率睇？

澳博今日一場波都無

個官網話維護到4號12點

富明尼斯中立場 睇路

往績客隊屌打主隊，客隊近績差係幾場都遇上強隊

往績...客隊上哂天堂啦

天堂保佑

先後比明尼路 甘美奥同法林明高屌打完
睇下今次恢唔恢復到自信啦
好似山神比德島炒完又係完全恢復唔到

查比

不賭 富明

買咗富明盤，jump定先

避一避係好事

買左富明既陪我jump好冇

Jump了

富明盤已輸

下盤上呀

1:0

屌你老母又秒失

呢場巴甲點解無即場？
因為上盤呀屌你狗會

有冇人知客隊今季做咩拿

光總😋😋😋

10'入球魔咒

同上季無分別 都係廢
季初打強攻戰術贏得多姐

比多兩粒

富明比你好無！

比人炒5球 6球喎 又唔係聖馬力諾

下盤咁快就要jump

佢季初連哥連都和到啦
隊波都唔識守 整係識攻

jump 查比

cup子做乜亂買野

上番水 叫下先

差2粒咪打邊爐

想jump

1:1

1:1111111

頂住算啦

2.65半大cashed

1:1 要叫反cup了

查比似cup

半大

快手整多粒等我安心訓教

主同我cup

有NBA既感覺

?

查比生性啦仆街

國父好波

唔買盤 只買半大 咁就cashed

再刷角死全家

客隊三連c

多c到

巴西甲唔意外

追左咁多場查比 再輸真心唔買依隊垃圾

巴打好鐘意依隊？

客隊控球唔夠4成
但9射4中咩玩法

狗會唔似外面有半場角球都算
連角球都唔開 仲要巴西甲一定唔開角球
好似知道場場角大咁

狗會D盤鬼到預知未來咁

狗會唔識開

開太大又冇人買又比人鬧 不如唔開

巴西甲出面開9.5/10.5 場場都爆到13/14
半場開4.5/5.5 半場就6-7隻
狗會連全場都無 呢個就係馬會唔執笠原因

就算好低水咁開 比人串一串又好易賺咪唔開

5c 有半大就cash左
開盤個個幾有腦
反正得狗會賭

尋晚d瑞超挪超場場角球14個以上

出邊應該場場有角賭？ 係得狗會揀黎開

2:1未

狗會開過 撚毛角 神中位數完

出面邊間都好
場場都有角球賭
所以狗會又慳一筆

可遇不可求 不過睇往績大角機會九成

邊間

間間都有

狗會好保守

咁都開唔到大 要報驚

半場7角 今日4場角大得一場開

上半場姐

琴晚挪超3場大角已經嚇到馬會賴屎

33%控球但射門次數多過67%

挪超果場 睇香土好多人話角細清泉 買曬角細
即刻角大到仆街

場場輸仲點鐘意落去

1:2

1-2

再輸下次買其他囉

好波啊查比

Cuppppppopped
2.5大可以訓了

全大cashed
富明你努力試下Cup啦

甘美希望佢都生性

唔知下半點呢...

香土 睇往績 十場有七場超過十角

半和中風

估唔到半場就收晒 半大全大

嘔血

想4

針了

反底啦查比